[I/A] PES MOBILE 2020 討論帖（139）一生，雷神x肥仔得唔得？

● 官網：

● Download Link
IOS:
Android:

● 新手開波Q&A?

1. 洗唔洗刷首抽?
新手開波既時候會有好多抽，盡量雙金/一黑起手，抽中既球員可以睇下下面既推薦List，如果無亦可以問下各位巴打，當然唔滿意既可以繼續刷到自己想要既球員為止。

3. 點樣改Email或者密碼?

4. 操控方法
操控類型有 Advanced 同 Classic 揀
推薦 Classic 佢類似手制咁樣同埋易上手啲

● 球員資料
PES DATABASE

要注意由於可能有球員更新，所以DATABASE 入面既100%抽球員可能有誤。

只需要直接search球員名，你就可以搵到該球員特性同數值。
而想搵一堆某類球員，可以憑Search Conditions自行set Filters 搵出黎。

●畫面調整
新手入game 第一件事畫質轉60fps

但30fps low quality 比較慳電

教練，球員，沒有最強只有更強
因該每次更新，Konami 都會暗改教練球員走位，唔會通知，要靠老手用過先知

●實時系統
每周四維護6小時（10am-4pm)後，會按照現實球員表現而調整球員狀態；
另有巴打（牛佬）隨時更新球員實際操作表現（暗改），詳情要留意留言

●教練更新
即日起，可簽入不同版本的同名教練。每日更新3次，已擁有的教練不能再簽下

●拍賣
根本球員條件（國籍，球會，年歲，能力）買球探組合球員
詳情：PES DATABASE

第1場：鼓浪威風-梁家俊
第2場：肥仔-雷神
第3場：八掛-何妖
第3場：戰熊3000 -雷神
第7場：大眾勁驅-蘇兆輝

一生呢

紅星 poli

Poli跑多兩場就返意大利了

Fp中 de jong arthur勁唔勁？

咩po名嚟嫁老seafood亂咁開

Lm

第9場太多高手skip

雷神=馬壇美斯

有冇pvp

Ok go 032545997

潘頓呢

食埋trainer行得

潘頓=Walcott

Invite me

邀左

mkt 刷咗成個鐘都排11
想del game了

佢on9既

唔係第一日知

bug補時

尻斬足球

again?

4 3 3

有冇pvp, 試下我隊新鳩波

700442166

sent

accepted go

屌 vvd

少少lag 有機會再打

Any p?

我由18玩到依家都未中過牙朗/美斯

依家刷番個

零課得返少少金幣

依家又少左event送金幣

go?

Go

當你以為有美斯同C朗有機會中一隻嘅時候

結果係乜撚都冇

Cest la v

用埋最後果600金，抽中兩隻美斯

Requested

我撚都冇呀

俾你id我

865370167

頂
我地有好友囉
邀u now

sor 臨時有d野做

Ddg反應好正

其實點射fk, 我射唔到高波

劃曲線

Pvp?

Pvp

Go?

Gogo

啤巴斬post pls唔好比條死老野再霸post

PVP

Wt name

邊隻美斯勁啲？

搵碧咸射都唔係球球入

爆機了

走啦

原來對電腦會出5星球探

anyone

K

go

Ok Ny run hapi
032545997

等等
開左場電腦

one more?

pvp

做陣野先

12/12 Thursday’s Legends: Deco, Kluivert & Del Piero

個標題係咪要開係體育台
肥仔輕鬆啦
第一場半冷既可以要條pk淨食冷馬

2021就會較廢美斯牙朗架啦，冇麥巴比學咩人講爆機，課金啦

紅星肥鬼冷食

賓特拿

終於轉team
屈啦u兩個fp球王有晒

打新手電腦

救埋巴打開角啦

岀黎隻抽

迪比

lag dog reported

Ok

算你好彩

Last?

go this time 100% win

Gd

東亞足球錦標賽決賽周明日在南韓釜山上演

中國睇小香港
話半力出戰都夠大炒香港隊

奶巴我地go

any pvp?

黑哨

90+8

Go now ??

Ok gogo

要求again

甘都比你逼和

我地一人玩半場
唔玩5後衛咪幾過癮

on9到 tah跟跟下唔跟

係wor
again

Vdd快攻

腳軟

ginter又特登漏埋個波俾你 玩返451算

咪又係輸

pvp?

個換人搞過咩黎

你條黑腸好似冇咩料到bo

未擺岩位姐
go

換入迪布尼 神肋攻比牙朗

頂到u 80幾分鐘啦

班馬迷都痴撚線
今日睇左幾粒鐘馬先揀完
而家仲要逐場replay 某堆馬
邊可能有咁精神睇咁多

仲要要係個腦腦補個跑法
傻的嗎，一場都玩成日

所以咪岩廢老玩

last?

咁都00

高水平0:0

連過

上半場禁diu 到u
go

差差電先
遲下再玩

okok

Wai巴仲未上水

三日一個賽馬日
根本冇時間消化堆野

玩馬不嬲都係最晒時間
不過中到就真係成功感高過ball好多

Any pvp?

佢應該又練梗d秘密武器

go atm

Go black panther

son

巴打承讓
我地有d lag

今次真係比馬迪玩死

Again?

係咪咁岩lag左下 me負6

要叉叉電先

any pvp?
705360341 kg

Added

ok

832081685 go

靚罰球

個位近巴打好波

申請左

潛夠水未

個陣好廢

轉陣黎多場

好彩贏

扭波大戰

利班人好cs

Mane果球不得了

利三箭，熱三箭=全game 最好用個堆

pvp?
588607309

added

gogogo

贏翻場

第一球令到

有d簡東拿feel

635407428

p

Gogo
你咩名

五大訴求

得1射

再go？

ok轉陣先

迪莊好好用

Pepe

黎多場?

係

繼續都係super

last one?

好

用埋433先

下次再玩

你搵我，奧燒

go lor

go lor渣

What’s happened

Any pvp

Go what’s your team name?

易玩到

負6

守到u
go

光復元朗 李城個個

Ok go

今日易到

和波易乜春go

Again? me -6

Again

Sad again?

負6
個日本仔d出ball好廢，成日曬晒me d落底

仲用抵u輸

甘美治都係啦，個位fit到u個c7

轉3cb未

負6一場
go

ok go

成日多手拉隻中堅出黎

拉一下停一下再拉一下

心急症

負6 到

想產me

避得幾快
go

Here comes new challenger Pvp?

佢地2個gay佬happy緊

我用新陣

?

Gogogo

輕鬆

diu u ar負6
林尾咁都中柱

咁都輕鬆
尼馬幾好用wor u唔玩下
go last 2

唔likego

Vardy

死黑哨，好在救到

我地係咪專登造和

你唔撲我以爲你實郁

輕鬆易玩到

仆街日本仔

VVD 太慢啦

Last

ok 一無日本仔輕鬆
go

下半場diu到u g咁

又造和

好彩比u和到

面對韋拉，kante要換位，好啦，瞓啦

好聽日再同巴打玩過

禁diu到u
尼馬係好用wor
c7都過唔到u高列係佢得
點解me會中2個日本仔

黎喇
仲有一日

阿妓角細

d gp真係好似無咩點用過咁
軍票黎

Bid野

黑撚到

向son致敬

慘，我都係兩隻cccc

有返tour

尋日已經有返

冇咩人想升

fp美斯 fp牙朗 fp普巴 熟練度都未升

訓左幾耐

尋晚無留意ma

幾時有返open challenge同 matchday ？

Soon

最快星期四開返
但唔知又整幾耐

唔係去到今日咩？

信K社?

我熱

點解福仔 狀態D

黑12碼

Wa diu sissoko = 新韋拉，勁到

who pvp?

這是正式錄用的4312嗎

0中龍

auba冇波掂

正喎，隻game除左抽野，乜都唔得

屌，我d Q哂大熱
一生點算

最緊要係隻game 玩家高質
波馬股女，各行各業都有

不如一條飛9場過關位置雷神算喇
買撚咩

一生點睇

屌你正啊喂 登入送coins

日日登入都送coins

維護?

預備開match day

留明睇一開又死

幾點開返

Now

開得game了，送100coins

賠100Coin

動物傳心師去咗邊 好耐冇見佢

K社

100 coin中維度 , 得番一次機會我要中美欺

送100coin當然要抽一抽

忍者
打過甘多次都唔記得

你係李成麻

Gogogo sor

去左玩屍體發現

我想要牙朗呀

我未訓醒

上次po過啦

上次係pogba

街場433，4132
冇人用4231

慘Kane 比人推到成個飛開都冇foul

4 3 1 2 呢?

Your龍

打左兩場就過關，唔見有

笑什麼,你也是oblak

牛佬幾時踢波變左要靠個龍

2020最強龍門
1守11

Son，臣軒說明書

想問吓用邊隻配VVD好
邦路斯 Ginter 定係 麥佳亞

全部fp
Po唔到圖

任你擺，VVD carry成條後防線

vVd 應該打右閘的

1mins

隱藏技 : 獅吼功

3包胎輪住出

PvP

仍好嗎 重會每天失眠到 天光嗎😢

P?

從絕處 一起走向康莊
仍然共你 雙手牽到他生 也不放

時下hehe 興隔空留言對唱

one more

兔

東錦杯

發達

西咸正仆街打4411自己唔落底又唔俾人落
mark低隊西波先
今晚要瘋狂刷u角

啤巴屈到
me一個都無

k社暗改左
要用 夠4 3 1 2 一萬埸先易抽fp美斯或牙朗

渣架
一係串晒一係拖位置q啦

渣到要靠龍

串哂都唔夠3倍

gay到

功夫足球

032545997

咁似me打法

Added go

4串5 win先係識玩

仆街啦成日反擊12就辣低me一件
記住u

冇你同wai巴咁gay

大陸服要用黑波換fp
e.g. koulibaly 要用35個換

一齊啦

用7個黑波換金波

其實係幾有創意
想知幾多黑換牙朗

U走場

係幾好
消耗下老seafood啲黑波，gp ，多啲新鮮感
而fp又唔會范濫

k社取消突破設定根本好on9
我隨便一個金波升滿rating 都90
咁駛乜課金抽legend/fp

突破系統係幾好，但變相老seafood同新手差距大左

頂我賣左好多黑

條中場勁能到

差距大咪好
我依家成日被新手用fp隊屈

咁你可以再練勁d架嗎

Ok ny one hapi

最強amf 一定係ali
kdb 唔識插

635407428
P

gogo

行得

玩左FP KDB遠射未 on99

Go？

好耐無go u

Go咩名

李城個個你係咪del me fd呀

岩啦金毛巴教訓下佢

利x國米過關好冇？

佢隻dollar果然有料到

U好彩和到

係u好彩我上半2:0咖

U av

上盤gogogo
驚國米低水得半格

U av喎

玩左條過3關
利，國米，多毛

係呢，唔係有dollar一早俾人中岀左

中左聽日可以補貼買多場雷神，farfat la

國米多仔只能活一隊，橙
多仔有盤報驚

唔怪之得av我斷左wifi

佢個網係咁架好難carry

話左係你。輕鬆

雷神過關啦

我擔心國米斷
干地半力巴塞都贏唔到=on9

上場俾巴塞cup
干地守就得，攻就

負6到咁都彈左比u

你高列行開左

Go full power

Any p

球烏龍咩料

Go未

你full team嘅威力

禁diu到u

diu到佢烏龍

人呢打幾場訓

go ar diu到u訓唔到

咁都00負6到
go

7次撲救

輕鬆到
頭先俾金毛巴diu到爆左？

眼訓last

go lor今晚不敗

Me不敗

眼訓早d訓啦
場場dollar俾人 diu到g咁好慘

佢好想表演

好慘，場場俾人當g咁diu
今晚不敗

早d訓啦9玩

牛奶

慘，又斷

最後一抽 中迪莊

求指教 邊個教練打控球短傳最好 而家用緊迪甘斯 d人唔識上前攻

試下哥帥433

No la ,杜曹先係傳控

一係杜曹，一係352

謝指教

今年打傳控=自虐

抽極都係傳控人

Kroos ,神軒

我用迪甘斯打季節賽sim, 中鋒容易被mark死搞到成日和波

返工玩唔到

偷玩

same

揀主場定作客

揀左未

未

岩先打上專業級

熱刺，一定主喇

利作客

得返唔夠一個鐘究竟有幾唔想人玩

作客勁啲

Wa siu 中伏
Can’t beat them join them

中國足協內部已下令稱，國足決不能在本月18日與香港隊的對戰中敗北，並稱此戰的意義遠比對陣日本與韓國更重大。輿論認為，在香港大規模抗爭運動持續長達半年的背景下，中國足協下達的這條「底線」顯示，中共已將中港政治上的矛盾蔓延到足球場上。

牛佬點睇e埸波

順到呢
分分鐘場場都對利
利隊波優勢太大

打和super

據了解，中共把國足敗給香港隊視為奇恥大辱早已有之。2015年11月中旬的世界盃外圍賽中，香港隊主場以零比零賽與中國國足踢平後，中共官媒也曾發文批評國足「刷新了球隊史上最恥辱的紀錄」。

真係場場打利記
熱刺班友控傳都垃圾

綠色上箭既文尼同Salah ，英超中堅守撚咩
Salah hold ball 拉入中路，mane 內切

場場利對鏝

對左2場利
一負一和

猁守猁

要猜撚到佢傻

試緊咁用守文尼

join them

全部揀作客

終於明 熱刺真係踢 son Kane 同eriksen 其他頭痛

岩岩偷雞兒子死球直入 我1:0 贏到利記

場場利

呢個test 版黎
之後個正式版可以改球員/用傳奇都得，咁平衡好多

3場利
第三場擺哂堆中堅中黎，守到mane

Son , ali , Lucas , kane
其他中堅done

大巴場場00好玩咩

好彩，用我曼用到崩潰

綠箭係唔可能0:0

綠箭沙拿用3個夾都搶唔到佢波

頭先對家辛尼都比佢硬爆搶唔到佢

Son 都得
唔知點解佢個綠箭隻隻都Messi 咁
Kane 撞VVD 打交咁55波

明顯Konami 將bandwidth 留左9成比今次活動
Friendly 都冇勢力戰咁順

呢個時間少人玩姐

熱刺一直刷角 記住有機頂入

觀戰

有獎

勢力戰獎品應該改做1-2coins

1-2coins

本身想用阿記 應該仲難踢過熱刺

433可以一戰

真係踢拿卡同奧巴美楊

睇100埸可以抽一次

真阿用阿記

(場場輸)

俾8蚊佢算喇

個後防有同冇一樣

撐daddy

Wa 成$100
夠我玩2-3個賽馬日

以為狗會無晒錢好耐 點知一開又多幾舊水 check唔到贏左咩

輸贏都出線排第2
daddy點會和你顛

點禁入去match day?
點解禁唔到🤔

老屎忽優先登入
未正式開放

馬會多謝你

熱刺於首循環以2:7大敗予拜仁，摩連奴未有因為要復仇而出「夫添」，反而為大局着想，讓部份主力得到休息機會，球會已肯定以上4人，不會隨隊出征德國。

據消息指，摩連奴有意以小將柏洛特打箭頭攻堅；另一方面洛里斯、賓戴維斯、拉美拿、尼當比利、禾姆及哈利雲克斯都仍在養傷，故有理由相信，今仗熱刺陣容將會有大幅度輪換。熱刺下仗英超，將會鬥比自己高1位的狼隊。()

有孫興民喎
一個扭拜仁8個啦

干地：國米已經盡力了 我無什麼可抱怨

我條$10過關

3球offside吹走左

隻fp馬天尼斯好撚勁下

Good but not reli good

Yes，扭波勁過小花，射門勁過牙朗

300金

前日已經報左

Click submit 冇反應

登入konami ID
再襟返果條link
就會見到mobile版選項

含淚揀soB

太勁唔用

登入唔到

Google Konami id
login
open pes 2020 mobile
click link
auto login done

要用email先得
唔記得左個email, 去Konami ID主頁再登入
會睇返註冊電郵

佢個login page 有少bug
要用web login 一次記左cookie session 先
之後入game auto login
done

都唔得，主頁登入左再禁返條link都要再入多次，跟住卡左

Web 個邊login 左先，開住佢
之後開app click link 咩都唔洗攪

人地讓晒車馬炮都踢成咁
主場都守，俾d人名都唔識既禁diu
有睇直播就知

Click link
係講緊click
game入面信箱條link

今日決戰馬賽

有login左，之後咁

又要再登

正路click登入佢會auto login

無

干地都onlun9
主場咁既控球率，以為出硬線咁

用電腦reg

對波圖呢

踢到咁入到16強咪又係俾人屠
踢多幾場聯賽咪又係俾祖記過
淨係識守

300coin即有定點 點解我收唔到

reg唔到 唔撚要喇

課啦me都唔得

black friday課左8蚊 已經好多

我reg到但冇coin

心淡

30/1先有

L馬天尼斯個種勁
100season 傳奇級都輕鬆
唔知將多年打電腦未試過入5球

season最高可以去到幾多？

97cf 滿lv 屈g
喂波沖喂波沖

無限
愈上愈難

應該係999

大慨每10關=有1場傳奇-6星難度

Lv 10 = 1場傳奇
Lv 20 = 2場傳奇
.
.
Lv 50 = 5場傳奇
50打後已經好難踢、開月光寶盒升級吧

GP冇撚用，打黎都係為打而打

用黎研究邊堆係bug級player 同試陣

打傳奇season同打玩家個分別係：
-電腦唔會用隻翼尻跑落底/大跑推過你
-反擊好慢

揀邊隊好

曼，祖

買撚左國米輸左 揀巴算

條過關飛，慘

頭場1 10qpq

第6場英明神區
炒哂既話，我休息一個賽馬日

今晚d r聯大局已定仲難玩

買對家law

U尋晚廢到對半力疤都輸

等u岀水

垃圾干地死守
me進攻足球diu爆巴塞啦

U個3cb陣係咪干地嚟

想問下十二碼係隨機定真係有技巧

U劃咩方案咪射去邊，點隨機

U啲禁屌場場都入得一粒笑4me

我意思救十二碼

鬼有技巧咩

想問下2*球會球探點獲得？
想合James, tomori

好喜歡他

Bid

有
手指甲唔好咁長 拉得好d

施蒙尼4312真係閪到極點 一邊閘攞波 另一邊閘隻閪腳郁都唔郁下

有無用華迪x保連奴x比比先

用梅西×辣剎特×告魯夫

唔怪知得
要用華迪x保連奴x比比
另一邊閘先會郁

頭馬

抽極都係千草，係都唔出春g俾禾

整唔整到?

追post

bid係3*,4*,5*

華dee跑得快過美麗傳承先得83能力值
耶穌依d垃圾都有85
堆支那超fp仲出90能力

岩丫，美麗傳承=廢老=vRdy

都有白銅波

南韓沒召孫興民 黃喜燦 等主力下
半埸都83%控球

埼豐

上次add咗 you x囗x ?

從來沒我份 犧牲當做例行 我慣了傷心 😢

PVP?

又叫春

晏啲

emily妹

Hi bb

好gay

今日估中兩場頭馬但買左位置

英明神驅!

連登=gay佬集中地

想食炒麵

好肥

anyone happy

想食粥+炒麵

we go

登記唔到嘅仆街

次次傳波都直飛俾你

係咁按登入都冇反應

我有故意攔截的

想食蕉

上幾個鍾有教學

開網頁 login定先

ok 你咩名 ?

Rome

bid CHELSEA B, 最好3*, 冇2*
加D免費球探就合到

跑到冇氣

你下半埸完全追唔到 奧巴x沙拿

again ?

今埸你個龍

早知一早換M根,btw新球王

打多埸?
我出孫興民

新手啱啱玩 頭3抽 3隻廢嘢
但club selection 中咗美斯 係咪可以開得？

開得

紅星yoyo

你後防有d亂

你後防1mark3

Thanks 巴打
抽埋祖記 出sandro

應該set防守等後衛唔跑前

依隻game唔洗抽首抽

係，好易抽到好嘢

雷神今日伏到咩咁

路維

u一球都入唔到

牛巴輕鬆

起唔到腳射

有

832081685

俾vvd 高列巴尼封哂

依兩隻真係是但kick一kick就截到

柱男

可惜

冇特別

Go la diu

Go 032545997

???

幾時先有馬納當拿抽

真 中埋丙朗了

已邀
我好廢
留手不留情

Not yet added

直接打

anyone happy?

Give me your I’d. I add u

727796140

不好用的

Wow

咁樣俾你絕和

神級L馬天尼斯

咁傳奇邊個好用

抽唔抽好

唔洗再抽了了

黑仔足球

牙朗

我想問我抽到95CR7 同97Messi 係咪都可以升到100?
因為我見你同我嗰2張唔同相

Gg

終於抽到

應該唔同版本

go lor
尋日u渣到

球罰球是否重現卡路士重炮
再打？

Beautiful .No.

Go
727796140

巴打id？

go la diu

加左了

唔同版本 數值唔同？

635407428

要唔要再打？

again

負6矛到

3射入2球
8射入0球

咪負6 lor
go

我又晒下fp先 唔洗再抽了

3射3入球

負6到
禁diu到咁

抽到奧達文迪 爆機了

負6屈龍

again go

Me頭鎚不錯吧

go la得頭

輕鬆6成控
避u d產避到

點
要again嗎？

差電欺fp

下下產落去仲要博有時無牌
go

Go嗎？
你肯贏我未

屌go

予到
負6俾u和到炸

u負6和咋

一和就係咁產
點解呢度d巴打唔diu9u

都話對u先係咁

diu
go

Me唔領先緊產咪算係咁

我投降了

有無pvp

Go ar

恰新手

Id

邊有
我都係新手

好假你係old seafood

legend隊

課金姐

輕鬆到
diu 到u爽到呢

我好廢姐

連環中柱慘

原來你改左名

深潛換教練

9射抵啦上半場diu到u 出晒水
go

3322好似好用

師兄lag喎
傳唔到波？
執執佢再again?

我好順喎係你不斷斬中先傳唔到啫

成日想係禁區博負6

Again我出廳玩

好窒喎
Again 試試？

輕鬆絕殺

dollar俾人diu到咁都輕鬆
go

Super

負6俾 u和到

無計
101c朗太屈
逼唔到
Again

真我得半條體都跑贏雲迪克

文尼成個過晒撞跌牌都無
go

踢波係咁嫁啦，唔撞得去打乒乓波啦

-6
Again

笑撚死我地亂7咁踢

亂9傳

易玩到
u dollar俾me產完下半場俾人中出到

產到傷左

原來u9產有用
k社暗技
2球diu 到甩手輕鬆

你估9產咁易有技巧的最後u玩野波皮都產唔到

見u慘豬9產放u入反球炸

到我-6

楣又中 位又越
我射10 你4神救
Again

-6go

又有一對基友

你地gay d

-6
Go

92分鐘仲換人

要俾人地出出場

屌
12碼原本可以4:3贏點知反輸兩粒
Again

你仲要有兩粒神救

輸2球12碼都贏到

好少買到8粒波咁癲

玩*

個龍同兩隻中堅紅箭

無電了

巴打咩id
收唔到你交友邀請

屌你個龍2神救
我個龍就0救兼被入5粒

跟我用oblak啦牛屍認證

Go
打場呀

屌
有至得架？
抽咁耐ft cs
大個龍都冇

打多場
今場認真

Last啦可能一陣會出無電個通知一下

Again

屌頭先完全冇心機打

你第二球明明係你傳俾前面c朗
我按施壓係會當咗直塞咁有條白線出黎
你見雲迪克愈跑愈慢就知
佢根本當咗係自己hold波

Again

由第二粒輸系統bug之後冇曬心情打

Again

第二球係點入我唔記得左

Last
Go

真係無電啦聽日再同你p過啦

你隻野直塞前面c朗
原本雲迪克扯緊住佢
但佢冇逼到
你最後單刀入咗

Go住先

101 c7真係有啲屈自動走位

醒呀
打pvp呀

你屈陣姐
D boer

Go
快啲邀我

打啦
Pvp

射直線個球發現雲迪克完全mark唔到c7
我對你個隻都係一野就比佢推走左

咩呀我之前個幾場用修夫基

傻撚左一晚搾乾左我

我原本係mark到
點知按極施壓都係變直塞
喂屌 你中場直塞傳比c朗
我何來掂過波
直塞的話隻雲迪克點逼點跑
之後就冇心情打
根住俾你炒

乖啦聽日再同你p過

屌
嬲撚到我呢
明明佢依家係系統有bug當我拎緊波
但我防緊呀屌佢老母

Go
打多場先

1

2

打多場先

你已經癲撚左

差住電打多場

Last太梗火了

打唔打

Pvp
Gogogo

差啲烏龍比你迫和

唔識踢了
我決定以後齋用ft屈機算
依家賣曬所有經典球員佢
再開新ac玩

打場機啫巴打冷靜啲

呢位巴打好梗火的
贏唔到唔會咁易放u走的

點解教練模式 場場和波 班友仔波都唔識入

E個bug好L耐喇

你熟練度夠唔夠先

贏場波。爛左部機果d

打機果陣

咁建議佢唔好同 wai既或兔巴打

Wa diu 我睇左d咩
輸到跟人改同一個名

又維護

仲要次次都好耐

我要挑機了

3點啦至少

入得

今日禮拜4喎 有排啦，玩住第二啲驚先

我發現我唔識守波 踢到Ajax 咁 入完又失 半場3:3

守波要人腳的
你有6隻VVD,同6隻雷斯好大分別

會唔會因為我踢 3cb 2dmb

3cb會被爆嫁

後面是撚但，球王面前相差唔大遲入同早入既分別

防中最大分別：
你擺隻韋拉馬迪同擺隻pogba ，kante 都唔同

今日出咩go

呢到堆人冇性的，見你慢少少就一命落底

就算我踢兩閘 麥芭比一落底都追唔到

我防中放比真歷 同碧咸

Fp 華Dee

尋日個300金幾時到手

下年

31 Jan

比真歷最垃圾

數值都幾高下

逗住中場屌打比真歷

老馬

比真歷都幫我搶我唔少波

其實佢唔係傳統防中
派牌型

我隊波幾個死球專家 碧咸 比真歷 美斯

準備好900金未呀，各位
出皇巴球會精選

有華d
仲有Kubo

又梅西

尼馬轉左會？

本週精選黎

得尼馬岩心水

原本已經97

尼馬 Messi 麥巴比

冇麥包呀

想要基沙文

屌你老母唔出利物浦不如執左佢啦

冇左版權仲出咁多次做咩

留明睇連登仔開哂MSN出黎

奧巴美陽 基沙文 美斯 攻中大巴拿 想要

阿記一次都未出過Tim

垃圾mc都兩次啦

咪就係 我想抽奧巴美陽

個款似係就黎完contract

除左奧巴 其他除左cost高d同有樣之外同白波有咩分別

拿卡都還可以 阿記後防就真係

屌你又美斯
抽到有為止

啱啱嗰輪 抽倒到張美斯
想問多出嚟嗰張可以有咩用？

2張*

賣/食用

食有咩好處

舒夫真高

又美斯但抽唔到

點樣賣

遣散

出李華度

哇 出李華度

2R ?

出咩都冇用啦 次次更新都咁耐

次次都李華度

拿卡好垃圾 上年fp抽到4個 用都冇用過

屌d人唔識波 剩係軒式手術刀應該要上potw啦

比我同啤巴中華dee啦

加油，我要尼馬

廢老不了

中埋尼馬就爽

中華迪先爽

基沙文呢

no
係比啤巴中就夠了

依到得我同你用

通常講出黎都係唔中既

華迪同尼馬😍😍😍

通常用就抽唔到

唔用就抽到

我得100金每次都一中就收工

仲未出碧咸都有架

留意返球會精選係星期一10點先有得抽

你唔用又知

抽無底洞都追?

有冇人分享 最強 落底傳中陣

依到大把有錢gay佬

搵跑狗咪得 一直跑

Show blocked hehe user都幾個

其實碧咸除咗死球仲有咩勁

麻煩下個post唔好比牛佬開

又美斯又尼馬又華Dee

傳波

都頂唔住跑狗

入得 又中美斯 第四隻